有無咩餐廳係適合自己一個去食

周圍間間都咁多人
有時想靜靜地自己一個人食下飯都唔得

一蘭

元氣

m記

買外賣翻屋企

其實唔差
無人地講到咁難食
幾鍾意佢自修室位
唔洗同人交流

中午返屋企食完再返工？

買翻公司食

咁平時出街呢

買翻屋企食

半島

好想自己一個打邊爐同食燒肉

想平時lunch食下飯咋
無咁多錢成日食半島

大把日式火鍋好多自己一個去

外賣公園一個人

下次試

全部